唔好撚再係咁推李嘉誠同晒錢啦仆街

你地自己睇下個熱門啦
一半李嘉誠四份一花木蘭四份一晒錢
你地做乜鳩姐? 做實事呀屌你
聽日後日有行動D PO就唔撚見晒
係咪好撚想好似2014年咁呀?
6月果時既文宣呢? 去晒邊呀
我知大家都好撚好撚柒攰，但係我唔撚想再輸呀屌你地

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！